他指出，研究人员认为他们知道淋病是如何工作的。 蝴蝶使用喷气推进来快速逃离|Alison Pearce Stevens | 2021年3月15日|学生科学新闻 
 研究人员认为翅膀的拍打可能形成了一个空气袋，像喷气机一样喷射出去。 蝴蝶使用喷气推进来快速逃离|Alison Pearce Stevens | 2021年3月15日|学生科学新闻 
 口袋的形状“通过捕获更多的空气和创造更强的喷射，极大地改善了淋病。” 蝴蝶使用喷气推进来快速逃离|Alison Pearce Stevens | 2021年3月15日|学生科学新闻 
 此前的研究表明，蝴蝶在头顶拍打翅膀，迫使昆虫向前移动。 蝴蝶使用喷气推进来快速逃离|Alison Pearce Stevens | 2021年3月15日|学生科学新闻 
 他曾对《华盛顿邮报》开玩笑说，这“有点像说你得了淋病”。 休·纽维尔·雅各布森，获奖的现代主义建筑师，于2021年3月4日去世，享年91岁 
 这就是为什么你应该:“如果你觉得自己像一个没有屋顶的房间，就跟着拍吧。” 忘记的决议; 尝试一些宣言|凯文·布莱耶| 2015年1月1日|每日野兽 
 音乐在雨中飘来飘去，女人开始拍手跳舞。 堆栈:Leonard Chess如何帮助浑水|Alex Belth | 2014年8月2日|DAILY BEAST 
 就像在月亮上拍起手来，像学生一样高兴。 《女子监狱》第二季:第1-6集最精彩、最有趣和最恐怖的时刻 
 没有人鼓掌——这在一个咳嗽和打喷嚏后都要鼓掌的夜晚是很罕见的。 奥巴马最重要的34句话|Joshua DuBois | 2014年2月2日|DAILY BEAST 
 每个人都站起来为他鼓掌，包括毛本人。 如何用乒乓球隐藏饥荒|尼古拉斯·格里芬| 2014年1月9日|每日野兽 
 “我们在格林菲尔德有个爷爷，”最小的那个孩子在他姐姐还没来得及用手捂住他的嘴之前就说了出来。 Box-Car Children |格特鲁德·钱德勒·华纳 
 但有一万人看到穆萨的手拍到了剑柄，伊夫提哈尔的长矛也停了一半。 上帝的意志! |威廉·斯登戴维斯 
 墨尔本子爵的意思是，里彭伯爵的提议对他来说犹如晴天霹雳。 英国历史三卷册第三卷。 | E。 法尔和e.h.诺兰 
 你们说我们要降低工资，这是一个很好的借口，因为我们碰巧是制造大师。 英国历史三卷册第三卷。 | E。 法尔和e.h.诺兰 
 你不可能在不破坏血液循环和平衡的情况下把一个新脑袋拍到旧肩膀上。 加里波利日记第二卷|伊恩·汉密尔顿